有部雪櫃唔要 , 收買佬仲會唔會收 ?

定一定要搵政府指定果間收 ?

買部新就自然有人上嚟收走舊嗰部

3日內收走,要即時拎走又要加錢,邊有位擺

攞去先達問下有冇人收

check 過掉垃圾站唔犯法